有冇人女朋友係控制狂？

我女友唔鍾意我同老母出街，Weekend 想做下孝子都限住個半鐘要返返屋企 (for我食晏)。

如果比佢知道 On whatsapp 但係冇覆佢，佢會即時發脾氣。

有時happy Friday 同同事食飯要十點走，攪到我成個on9咁。

有冇人慘得過我